告士打道既義士，唔好灰心，做好盡備應負班狗先

咩事都好
保護左自己先
咩都唔好講
我知你地只係路過
唔好輕言放棄

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

應該講「我無野講」
唔好講「我唔知／唔記得」

無裝備無糧草
係應該退
留返個人打下一場

唔好係各區搬巴士站牌出馬路